如果衛兵守完夜班 一早敵軍即刻殺過黎 係咪要通頂直踩？

好撚慘 仲都走得郁